[是日晚餐]吉列牛飯

4x蚊抵到笑

狗糧

我隻狗都唔食啦

唔叫

唔叫小妹食阿活

食屎

好撚正
加杯喜茶就100分